ViuTV原創劇《暖男爸爸》10月26日21:30 首播

Source: ViuTV Facebook

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
慢慢呢兩個人就了解更多內心同自己，亦了解點樣將暖意送畀其他嘅人。

想睇啲演員 但個故事簡介有啲唔吸引

雄叔叔出品，唔多想睇

作為粉絲都認同齋睇個簡介會覺得悶，其實好想幫佢個簡介寫得吸引啲（但係完全冇更多資料）

又係佢?

張可頤
但因為請到張可頤而飛走方皓文係唔抵

真係唔明套套都尷尬到仆街但咁多人科水比佢拍

睇簡介似保險公司廣告

而家唔見左雄叔叔個fans page

LM

咁早開 po

btw 紅隧九龍出口有大大塊 暖男爸爸 banner

邊個雄叔叔？？

暴龍哥

首歌好撚正

入黎Gchi下

張可頤

嘩 其實ViuTV嘅劇係咪好少有咁大塊廣告banner擺隧道出口做宣傳
睇嚟FWD呢個sponsor都幾闊佬 同埋呢套劇好似幾受重視

柴犬巴好耐冇見
到時套劇都要支持啊

順手擺返個預告上嚟先

留定名先

咁佢又真係肯放棄大陸淨做香港市場嘅
同埋都幾肯支持娛樂圈啲新人

不過佢口味始終係較old school
唔似幻愛 金都 淪落人呢班比較學院派

點解咁有福音節目feel

雄叔叔拍三級片
重口味題材大波波

佢仲有套女子監獄有娜姐

未有劇睇，噉就睇住啲花絮先

另外！呢套劇由鄭中基主唱嘅主題曲<My Only One>，已經派咗上電台～如果重有聽電台嘅巴絲不妨可以留意下，聽聞暫時上網搵只可以搵到原版嗰隻（因為係改編歌嚟嘅）

（Source：新城DJ 史丹利Stenly Facebook
）

分享一下原版嘅歌曲

係主題曲⋯⋯嘅預告
完整版話今個星期會喺各大音樂平台逐步上架

其實真係幾好聽

死咗張保單仲有咩跟？

成套劇都係保險

余香雞做暴龍哥老婆

好撚好聽

床單

who

保險網劇?

有鄭中基同張可頤都值得睇下啦

三套原創劇最期待呢套
有程寶珠
有夏津津
有鍾茵怡
仲有呂四娘
一定集集追

暴龍哥前傳

主題曲 My Only One 已經喺各個平台上架了！
完整版係好聽嘅，真心推介！

KKBOX:

JOOX:

Spotify:

MusicOne:

iTunes:

moov:

好似幾好睇

FYI：鄭中基同劉江今次喺ViuTV新劇《暖男爸爸》合演父子，Ronald飾演患抑鬱症嘅單親爸爸，劉江就飾演患有認知障礙症嘅父親

呢個組合又係第一次睇，幾有新鮮感。
但係兩位最出名嘅台詞我就會一齊諗起

暴龍仔係咪由2個小朋友做

珠妹

緣來是友情

暴龍哥一開聲唱歌我已經射咗。

其實是友情，尋找愛~情

ready！！！！

垃圾滙豐

等睇特輯

燈下先
呢套一定唔好睇

一齊睇

屌呢個節目換走個男仔 轉做我 brain 啦

開波

咁撚多 sponsor

唔好再扮鍾意brain 成日掛住同厹占戲水唔睇brain

想睇但係又做緊驅魔人

lm先

你唔好咁痴線啦

I mean 娛樂 on air

起歌

起雞皮 #boom#

淨係首歌都屌打上一套

人間繼續有人

一話劇本就好驚

燈下先
唔好睇！爛劇！

劇情大暴走

想問好耐 其實點解有2個o靚仔

現實都係暖男

全尼！

lautau
邊個係island

強尼

八婆啊！！！！！！！！

強尼大哥
諗起雙龍果集

唔好啦屌

屙完尿唔洗手

一哥一姐加持

世一

viu有好多好有質素既劇

Yoshi

所有人演技都屎

Kathy仔

世一屎都照睇

好彩佢拍完呢套之後 熟卵強人先出街

唔計原創劇 brand 嘅話

拍嘅時候未有熟女強人

出曬viutv啲人咁濟

呢套係咪台慶劇級數
Viu出左好多人拍

brain 呢？

播緊咩 咁多人嘅

特輯

之前嘅伏劇都唔會少

製作特輯呀

咁嘅排場 好難屎喎

八婆！！！！！！

2打6唔計

八婆！

又係制作特緝？

上一套都老妖 朱康 囧 啦

八婆

屌你老母

嘩屌八婆好撚靚

依家好似套套都有

yes

收嗲啦 八婆

想問x2

咁果條線咪好睇（你講既）

下屌 Suzuki

Suzuki

Suzuki唱到咁難聽

係咪鄭中基同張可頤最尾會一齊

牙科

呂4娘

呢條友除左生得矮仲有咩過人天分

敗筆

寧願擔心亦期望你多找幾個情人

屌我冇字幕

Crisel

好驚爛片

渣ga

妹！！！！！

昌榮呢

阿妹

咁已經係一個好大優勢啦

Very英

牙妹

去左台灣啦

好耐冇見妹

燈定先啦
爛片！！！！！！！

冇期望就唔會失望

呾就要睇多D佢既Youtube片
好少view

日文又唔識 英文又唔識

唔洗擔心
一定會

吓屌冇嗱

lantau 爛尾

張可頤係好靚

仲有AGA

爛到爆炸

陣仔追擊師

冇諗過連佢都有

好閂電視

Viutv出品 一定爛啦

爛片！！！
一定要好似老妖嗰套咁

係咪差不多所有viu劇都會有

我都想問

聽晚930見

咁撚快完

Viu有冇出左7,8成藝人

聽日約咗人食飯

你真係冇乜用

又約左厹

奀星拍電視會趕客

偽

陣仔，你好令我失望

陣仔出街食飯概念圖

左邊定右邊係陣仔

hey0 #wail#Pig

陣仔係醜樣啲嗰隻

all male

屌靚過aga好多啦 身形又好

咪即係偽囉

同學嚟

COW仔

屌 笑撚死

即係有frd啦 即係偽啦

厹神同小占

點都唔會係佢兩個

唔好侮辱d狗仔

因為你哋通常食完飯就去百佳3p

又屈

講事實

飽暖思淫慾

fake news !!!!!!!!!

淫賤又唔認

陣仔成日都逃避事實

陣仔你頂得緊呢啲狙擊無

都係硬食㗎啦

陣仔連厹占都頂到 呢啲對佢嚟講算得咩呀

其實陣仔好大方

頭五集簡介

死啦好似真係聞到陣爛味

大方過大陂坊

陣仔又搞小占式爛gag

係
所以陣仔唔好嬲鳩me了

冇嬲
但係已經 mark 咗落小氣薄

你係Kuromi

個本厚過兩本聖經個本

暴龍哥同小英玩得好開心

陣仔要3本聖經

又自爆

廢中英

寫咗你個名落死亡筆記

改名先啦
詩英冇死亡筆記

前面太多人未到你啫

係都比班鳩官先啦
廢中英唔可以咁

係唔係剪左頭髮炸
女主角黎左就企理d

但孿毛好丁啲

珍！！！！！！！！！！！！

攣毛個頭有set 過 應該有電
剪完就好普通 咩都冇整

【 無綫播《錦繡南歌》收視慘淡冇人講 】
Follow大東IG：

無綫近年公布收視的方法有變，一般跨平台收視資料，通常都會在節目播出後兩星期才公開，亦即周一（19／10）向傳媒發放的，是10月5日至10月11日的成績。當然，如果是超高收視的，當然要馬上講，快快講，還記得年初在翡翠台播出的重頭劇《法證先鋒IV》，因為疫情爆發，帶挈首播周收視爆升至38點，繼而每天在翡翠台播廣告打鑼打鼓宣傳嗎？又如今年《香港小姐競選決賽》平均收視多達27.6（2019年僅得20.9點，創歷史新低，詳見：），最高收視更有28.9，對外事務科立即在節目播出後第二天搶閘公開收視成績。萬一收視很差又怎樣？當然是低調處理，但求做到唔講唔覺。

最新鮮熱辣的例子是《錦繡南歌》。寫文前先要「利益申報」，老媽子是每晚定時定候追看的，但因為家中有兩部電影，她在可以客廳看，亦可以在房間看，如果我在家吃飯，基本上會轉看Netflix或者YouTube。坊間反應又如何？三個字：冇人講！當然，活在社交網絡世代，接收訊息時出現「同溫層效應」無可避免，但原來無綫公布的收視數字可見，這套劇的播放成績確實一片慘淡。第一個星期（14／9－18／9）一至五橫綫，21點，周六（19／9）播第六集，17.2。第二個星期（21／9－25／9）一至五橫綫已跌穿20點心理關口，僅19.9。去到第三個星期（28／9－2／10），因為四天長假關係，加上限聚令放寬，市民情願出街消遣，令同時段收視再跌，跌至首播以來最低，僅18.7，連帶第三綫劇、高海寧和馬國明主演的《C9特工》亦跌穿20點大關，只得19.6，周六（3／10）連播兩集，也不過是17.2點。

去到第四個星期（5／10－9／10），《錦鏽南歌》一至五橫綫收視回升至20.1，但作為晚上8點半黃金時段收視，而且不是淡季，收視竟然只得《法證先鋒IV》的一半，一下子回到年初《丫鬟大聯盟》的19.8低收視，實在難睇，證明買片部和節目部試圖複製兩年前《延禧攻略》高收視，填補原本晚上7點「陸劇時段」空檔（現在已改播《六點半新聞報道》）的策略失敗，卻換來四年前《瑯琊榜》劇本佳、收視超差（最低只得17點）的結局，難怪大台要加碼一星期播7集，但求盡快「去貨」。

事實上，2019年開始，大陸劇狂攻翡翠台黃金時段（），但並非套套掂，視帝黎耀祥主演的《鳳弈》，首周收視已跌穿20點，去到今年年初播出大結局的那星期，平均收視亦只得18.9（），大半年後又來一套《錦繡南歌》，死因差不多：卡士「弱」 ── 以港星計，《鳳》只得黎耀祥，《錦》只得張兆輝，其他都是內地藝人，唔識唔睇，正常不過。其次就是故事麻麻，有指是照抄《錦繡未央》，再看看豆瓣評分，《鳳》只得4.3，《錦》有5.8，《延禧》和《如懿傳》分別有7.2和7.4，就大概明白「死因」在哪。其實無綫今年開始已悄悄改變頻道定位，將部份劇集，如《使徒行者3》和《踩過界II》安排在點播平台「myTV SUPER」的「myTV GOLD」率先上架（），再加上另外製作OTT原創劇「myTV SUPER Original」，翡翠台已切切實實變成「二輪平台」，預計這種播內地劇「攝時間」的情況會持續發生。

如果呢套擺八半一定有得打

死港女: 點解你唔似人地咁!

但廣告同呂4娘拍又係攣毛

唯獨是你～
一心想把你愛護到極限

鳩毛放上頭咪孿毛
但陣仔今晚你都唔睇啦

佢今晚又要食厹d鳩毛

做袋底推卧

袋底健身我發明架

老母巴都學壞哂

力威冇理由唔識喎
潘cfu啲肌肉

你上面講咩鳩毛...

係 跟得班損友太多

今晚 返屋企睇

班朋友實覺得你好冇道義

陣仔不嬲都冇啦 為左厹占唔理brain

明明套劇係正常溫暖向，點解個PO咁淫亂

廣告個𡃁仔好過癮

因為有會員陣仔

嘩一晚推多咗7頁出嚟
陣間9點半就係，可以推到完場

邊得，有5頁係淫亂野咋。
涉事人今晚仲走咗出去食仔。

我唔貪心嘅，今晚可以推到1x頁就好開心

你太睇少我地Viu打手

娛樂on air冇人開

你試吓移植鳩毛上頭

啲人全部都好淫邪

小妹冇鳩😣

你開

唔開

都唔知佢哋做乜

有人開咗

樓主初嚟報到，乜都唔識
要靠你哋呢啲資深嘅viu 打手

主要係會員陣仔太易俾人狙擊

狙擊佢都2x頁啦

又趁我唔喺度狙擊

返緊屋企喇

前面果個女仔好似唔錯

睇嚟要喺車上面睇

推

厹占坐喺隔離

可能含緊

準備好未

倒數8分鐘

又搭啪啪啪

食緊雲吞麵

陣仔係楊怡

你都知道

改左名喇 人地而家叫楊茜堯

唯獨是你

楊閪搖

我個句係問你

來啦來啦

等暴龍b出場

隆重介紹你出場姐

燈定先

爛片！！！！

我係英女皇？Mf

偷影人哋個頭

好多 sponsor

lm

準備

gogogo

暴龍仔

留名等睇爛尾

狙擊陣仔聯盟強勢進場

g持

完埋暴龍哥就到stephy

垃圾劇！！！！！！

報到

LM先

正啊

一開聲射撚咗！

首歌好好聽

埋位

爛演技！！！！！！！

Mirror仔仔

有一姐

咁你要射足十幾次

唔貪心 有打天下質素都已經收貨

英女皇：WHO

係咪要幫襯下FWD買保險

My Only One真係好撚好聽啊屌！！

屌 笑咗

張可頤
文凱玲

黎啦

擔定櫈仔

吓屌唔播全首

諗起張可頤個角色本身係小明做

文凱玲

播咗短

好彩趕得切

片頭播半首歌算點

打天下其實都好睇

咩料啊

對你黎講濕濕碎啦

睇下先

chok仔都有角色

屌你邊個用我個名

番到屋未呀

仲諗住聽副歌

終於唔洗再聽人間繼續有人

文凱玲係咪無跟藍晶喇?

地門今次冇課金 blur左

第一集已經cut主題曲

余香凝係咪做死左的老婆？

唔話你知！

暨愛護陣仔協會會長

魚蛋

佢唔理我喇

長門有希？

即係未啦偽毒

大暴龍哥

好恐怖

D魚蛋好似幾正

咁 free 嘅間舖

趕得切睇

睇啦喂

攣毛暴龍仔呢

地產仔洗衣舖？

反而一開波唔係彎毛

個細路咁樣衰

到時一開返關

啲強国閪個個入嚟食完唔畀錢

長門有希

個細路好cute

唔係啦

你同厹占偷情老地方嘛

其實係咪同一個人黎?

熟女強人已經成功拉低大家標準

佢執眼睫毛

冇孿毛嘅

對眼咩事

CLS

想知好耐

見到地門牌子

想屌姐姐？

打天下好睇㗎

點解係長門有希？

妝花咗

覆我喇

定劣

好似仲係

定劣黎架嘛

第一集就睇你WhatsApp?

做完黑市過嚟呀

呢個定律嚟㗎嘛

個細路好善良

明明係阿群

炸燒賣仲正

荷蘭豆係炒豬閪㗎嘛
呢個定律嚟㗎嘛

條女好醜樣

落雨呀

個𡃁仔幾過癮

今日食左

好電影feel

同老豆一樣樣

音音姐

似係贊助

高大

音音姐=邵音音

高大威猛

suzuki

吓屌 suziki 嚟㗎

定劣黎嫁

咁細個就識撩女

條女乜水？

我以為細路嚟

氣炸？
用邊隻燒賣

係贊助

昂藏七尺

阿V

係

我都係

扮咩番到

阿婆行得快

似兩個人嚟

以後留名用呢張算

章尾而

konbini mart

可以開 live

我想送你返去好耐啦

咩電影 港產片？

呢套佢先係暴龍哥

唔好行咁快 人哋以為有古怪

邊度黎架？

唔好行咁快 唔係啲人以為你有古怪

Suzuki少女唔鋤愛阿婆

定律嚟架嘛

車仔麵餸

條女癡心到

有鬼
鬼嘅笑聲

コンビニ

依個係咪張美儀黎

鬼笑咁啲聲

有古怪

食開嘉寶炸燒賣

鬼同你上位

擺名等二條女

明顯係有女啦

根本就係暴龍哥

咁回魂夜feel
又阿群 又鋤阿婆

我阿媽話佢叫wasabi
我啱啱r曬頭邊個wasabi
原來係Suzuki

暴龍哥就係廣告個孿毛

你要上位 佢要上身

Wasabi

改咗名叫章尾而

暖男

呢個係佢老婆？

個樣咁大分別嘅

屌厹神？

厹神

wa diu 厹黎既

幾好睇暫時

屌厹

暴龍哥黑暗料理王

條仔正wor

屌原來又係呀臣

屌你狗公神

屌啊厹神

唔係 佢老婆好似死咗

好睇 入左戲

睇錯江美儀

哦，阿神，啱啦

你男朋友

唔怪得啦 原來係阿神

厹神做返自己

睇到喊左 神劇

咁都有厹
diuTV

鄭中基遞上一杯朱古力

熱朱

佢老婆死左先有呢間便利店

@我愛老母

原來阿神都有份

你要咗佢啦

厹做返厹

植慧芳老公

原來係厹神 岩晒啦

應該呢個係大個咗

又厹神又Thor
放過我

厹神個角色搵得好

暴龍爸

我男朋友係 brain !!!!!

呢個先係佢真名 好似係

做返自己 唔洗做戲

睇劇情mv佢老婆應該余香凝

邊個敢撬你牆腳

會唔會同熟女強人對比太大

原本有得睇小明

literally 神劇

真人演繹

明明係小占

間便利店鄭中基做老闆？

係我

仲有suzuki

大家幫我屌咗隻死厹了

呢個暴龍哥 ，孿毛暴龍弟？

我不嬲唔要

其實幾似Donald'

做返自己

鈴木一五零先生

suzuki可以企係度啜人lin頭

呢套係爛劇 唔俾你燈

我想喺度返工

好似幾好

屌

本色演出

大野巴係陣仔男友

脫毒工程果個？

係咪會做返轉頭? 依家應該係變左好老豆黎

條仔咁似當奴既

YOU SHUT UP

原來係你開！！

咁冇禮貌

暴龍哥好好笑

可以請多個嘛

嗰個應該係細個啲暴龍b

u fuck off

cls

繼續睇落去喇糊

個𡃁仔好可愛

好悶

佢係咪有兩個仔
一個攣頭髮
呢個係二仔？

無人信

伍小清 伍淑清？

頭先果個角度岩岩好

姓伍都係仆街

屌 我唔敢想像

爛劇！！！！

10分鐘咁快定奪

睇到眼濕濕

不過都係喊咗

都係喊咗

咁都爭

viu依啲咪搵得岩咯 一定唔怕演技衰

佢唔要我

暴龍哥好識諗

西環尾

攣毛嗰個仲得意

伍小清

大個一定會變做 Marco

賓妹啲戲

伍小清同學咁撚賤口 關唔關伍淑清事

咁有錢

好可愛 好乖

我搵返我j了

睇完上次個套唔驚了

鄭中基老左個眼神有戲
唔會一見佢就似笑片

Long黎傳承廣東話

牙妹做老師

咁快一節 41

41分去廣告

Hurry UP

另一個一姐

你唔厹 佢食開厹

仲有我

套野原來有強尼同一姐

幾可愛

唔似tvb果d乞人憎小朋友

乜水 唔識

阿妹做搣時

我今晚又 loop 返
同大家推 post 睇唔切 #wail#Pig

暫時感覺好似幾輕鬆幾心靈小品
睇落無之前套中女咁監介

燈到劇終

應該黎緊viu啲野都係咁
暖爸 男排 造星

放棄年青人

算遲

係咪冇人到咁
套套都有 經手人？

有7成viu既人

個人沉澱過係唔同啲

好龍威

我都知我太純

圖定老母？

咁又唔好咁講
伍淑清果一家先係仆街姐

八婆係張可頤嗰邊線

好感人

重點係suzuki個樣

就咁呢part感覺唔錯

推得咁快嘅喂
暴龍哥個名叫Rex好唔夾

阿妹係老師

感覺夠真

好正
我係暴龍哥實成日佢

有個小朋友係度 唔敢整到太膠掛

10 分鐘入左戲 正

偽
btw今日唔見奶絲 歡迎狙擊

第一集係咁

果套一集都冇睇過

你想要啲咩

遲㗎喇
以前地產仔 夠膽 38 分就去廣告

美心老虔婆

改個名做暴龍哥真係好撚好笑

呢出好睇好多

呢一套有雙一姐
陣容盛大

厹不了

搣時陪我去廁所

收到風今次係阿妹最後一次出現係幕前

好不安

強人都有小朋友

全名係咩

阿神飾演 Chok

比小新做好過啦

套劇咁正常都嚇咗跳

所以我覺得viu 已經進步左

下？真定假

啱啱富衛廣告條女幾正

又係太白居

阿妹咩事

2021 pre view好似冇佢

希望有返套正常啦

佢嗰日話想要你條丁

T Rex呀ching

留名

9C 先係真偽

真
好温暖

之前viu播大樂師
都覺得佢沉澱左好多

陣b真面目黎

真定假啊
搵到荀盤了?

吓，咁總有一個係左近都唔做

佢好有老師嘅感覺

有 gym 撚好好笑㗎

幫我扶住條賓周屙尿

都幾好

啲廣告長到

都係型住佢會爆粗

但都係好想再睇佢同万刀甲主持既美女廚房

其實咁諗啦
30秒一個AD 4分鐘有8個
呢到收到好多錢
仲要出野好睇就多人見到

so far都幾好喎

下

係個塊宣傳板上面啲字丫

想睇原po

無咗gym撚就笑唔出

千萬笑片都差唔多

阿妹係指邊個

個老師

屌大家唔好推咁快啦
追唔切呀

暴龍哥英文名叫Rex都好合理

好過熟女強人

原來你就係
平時扮曬嘢

幼稚園老師

堅定流

睇第一集就老尷

佢唔續VIU？

爛過佢 viu 就食撚屎啦

頭先個miss

個套真係。。。

偽毒

星期五晚1130 點算

你俾我地狙擊就夠喇
唔駛追啦

厹

屌厹神

屌你老母死狗公神

屌又厹神

差啲想block你

收皮啦厹神

咩事？

屌 又有佢

嘩屌 厹神叫阿chok

Dishes

有厹神 但又冇我 brain

唔係我嚟㗎

啲名

見到你啦

放過自己 放過大家

真定假架
接受唔到喎

係唔係viu太少機會比阿妹

求Chok仔心理陰影面積

仆街厹阿神

@chok巴

屌你狗公

你屌

準備d dishes lol 係咪chi q sin

不了

強人頭兩集最好睇

厹食埋個經理

係咪同牙yan搞上咗 所以要搵工

仲有 manson

叫chok咁柒嘅

覺得viutv d劇影到香港啲街景幾靚

Whyyyyyy??????

見到厹神就炆

佢真人都柒

掛住brain

睇到呢度 覺得呢個角色既氣質係張可頤做會順眼過小明喎 選角需要咋嘛唔用小明

喺屋企對到悶

似係回憶殺喎

太古坊 Mr & Mrs Fox

暴龍哥真係人細鬼大

有冇DETAIL
比VIU LAYOFF左?

又啱嘅

屌厹神幾時走 睇咩都有佢

而家係之前條線？？？

大佬呀 係咪愈反愈出得多鏡

一講暴龍哥我都以為佢叫鄭中基

陣仔仲屌小占

又係你 今次又真唔真

over-easy

而家回憶？

罷睇

原來阿神係chok人巴

可頤啲英文

即刻諗起來生不做香港人

你玩過幾多女仔

屌唔想睇呀神

屌我以後都反 brain 了
等佢以後有得出鏡！！！！！

你厹最靚

點解要影厹神

小明黃你就針對佢

之前定之後？

最柒就真

Diutv抵屌
又cut小新

液體

唔該 blur 佢先

重點我果碟未黎

請珍惜阿妹

一日屌十幾廿萬次

凍撚茶

固體可以落咩

張可頤演技30年如一日

我個碟未黎

係咪笑片嚟

奀星再反就無人識啦

hey0

痴線 張可頤夠黃啦 你都搵黎講既

到底幾時先可以唔使見到厹神 睇咩節目都有佢 好撚煩

驚自己果碟出事

同Hill少鬧交個幕好正

係咪爆肚對白黎

支持

姐係你9up定點

係咪粗口

陣仔好多貨

fwd植入廣告

消音

好似Do姐

珍

好正

驚加料

會唔會有床單鏡頭

良心餐廳？黃店？

學到煎蛋英文

係呀

點解張可頤成個dodo咁

支持

唔係我驚block鳩你

J左就黎廿年

應該係會講返之前

左手

良心餐廳，即係黃店?

良心餐廳

個 waiter 咁撚似 你厚多士

唔比講個閪字？

一定要買fwd

係咯 點解既？

唔會抽筋先勁

經理好似關嘉美醫生

厹神搭上經理

咁八卦

有冇吹過你先？

5歲上小學?

真厹

屌厹神真係本色演出

今次我撐你

無知一問點解阿神係狗公
利申冇追開花邊新聞

FWD

凍撚水

原來係aa會唔會開床單

喂我唔係咁㗎

狗公做自己

平時佢喺你屋企都係咁？

張可頤唔好睇

仆街陷家產厹神

好睇

呢幕幾正
互相食花生

連把聲都好似

大家一齊八卦

倒轉time line?

佢唔會嚟我屋企
唔好屈

fwd

九月後出世咪得
我都係五歲讀左兩個月小一先六歲
有咩咁奇

直接show fwd

佢哋啲互動好睇

有冇人記得保險界女長人

大波琳
有聽啤梨晚報就知我講邊個

世一！！！！！！

植入植得咁勁添

kathy仔

一講即刻好似

強行賣廣告

大大個fwd

你去佢屋企

個LOOK係咪得登咁頹

直頭係直入式廣告呀

sponsor

本節目含有直接宣傳

Pony Kathy

一姐

Kathy仔
八婆

八婆都有

點解可頤個tone有啲似dodo

圓桌團隊

世一做保險

個髮型好似do姐

啲廣告癲過tvb

我同佢冇關係

世一
Yoshi

Kathy仔世界第一

驗眼啦靚咁多

真係豆雞

佢個頭咩事，係咪年紀一大就變do姐頭

世一 一姐 Yo仔
想同佢地開床單

好撚直接

Kathy仔
一姐
Yoshi

八婆一姐

死對頭蘿蔔歐

冇世一又有yoshi

咁多人嘅呢套

新 post 用舊嗰個定開新

真係好似

15小時之前

張可頤啲戲好自然

啲人都係睇慣睇熟

ted lui係鴨科

有，自

投胎界都有kol

張可頣啲戲屌打成套熟女

一姐拍劇靚過講宵姐

投胎界KOL

成team全部都係viutv人

投胎界kol

屌原來係富衛保險廣告雜誌

又有鴨科

投胎界

係我衰又唔夠衰

1姐條裙短撚到

fwd 竟然借出埋office

Tone似dodo

All I have for you is a word

哈哈哈唏

跟本係個劇本有問題

可以再短啲

咁都得架咩

Yo仔kathy仔一姐做保險雞

不能認同更多

一姐個feel都唔錯啊

點解冇pinky

八派不斷拍拖

上一套aia，宜家fwd，下一套係咩

無論咩look都好老

屌
八婆條褸屌裙淫能到

總動員啦直頭

開床單

都係sell 保險

全盛時期可以有幾多人似do姐

原創劇

枱面啲相係哋串9林鄭

99台 暴龍哥 張可頤
接受

一姐高

張可頤似30幾

都唔錯？

係好撚正！！！！！

一姐條腿

好自然 好真實 唔似做緊戲

掛住睇，追唔到post

台慶劇lv

諗起金都 一姐做死港女

維納斯 維納斯 （天台跳Dem beat）

八婆人間性器

返工傾呢啲

tg

笑死

manulife啦

放晒tg

劇本正又真係睇得過既

放晒 TG

個look好似do姐

推得咁快

放哂tg

放tg

Tg

放TG

TG

張可頤戲好但個髮型咩事

Keep得好好

其實有冇人知張可頤黃定藍

tg驅趕

放Tg

放曬tg

放晒TG

我冇同你飲酒喎

tg師

張可頤講放晒TG

又咁快廣告既

放tg 黃到

54分

套戲幾貼地

髮型執執好啲來生不做香港人個look好啲

咁快又廣告

tgggggg

AXA, weekend免費英超播利

放TG
原來張可頤離咗婚

小暴龍哥

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （2）

放TG
黃能到仆街

完撚左??

老左但keep得算唔錯

開定2

淨係睇張可頤做戲
可以ko 晒熟女強人班女
舒服好多

富衛 黃保險

廣告個髮型好睇好多

可頤真係靚

張可頤廣告個髮型好睇好多

10:30

呢套屌打cctvb

孿毛b

套戲好近生活

由其送返學個段

劈毆插打搣

真

放tg會唔會係張可頤自己爆肚

好似冇結過婚

張小姐黃定藍

viutv d 劇同現實香港有聯繫 cctvb 第二個時空黎